祼你老母辭呀？祼你老母考呀？？

成班支那畜唔著衫四圍走